我們需要一個主辦單位嗎？

正評：需要
負評：不需要

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要合法既野點都要有個機構負責認頭,民陣就係囉黎咁用之嘛

不了